# README #

Виджет для мониторинга данных с status.yota.ru в режиме реального времени.

## Цель создания ##
Разработать виджет, позволяющий отображать данные с status.yota.ru при подключении модема Yota Many напрямую или через Wi-Fi к закрытой сети.

### Что есть сейчас: ###
* Отображение всех данных, даже тех, что не показываются на веб-панели, но присутствуют в ответе сервера.
* Возможность "отключить" открытую сеть.
* Возможность включить/выключить индикатор активности на модеме (синий логотип йоты).

### Что будет сделано ещё: ###
* Возможность менять тарифный план.
* Возможность пополнения йоты без открытия сайта сбербанка и ввода пароля через веб-панель.
* Возможность выбора отображаемых опций.
* Консольный интерфейс, для вывода данных на панель или в коньки.
* Локализация виджета.

## Скриншоты ##
![yota-monitor-screenshot.png](https://bitbucket.org/repo/MknAX8/images/3229561866-yota-monitor-screenshot.png)